---
aid: 9025
zid: 22483
title: "《零度战姬》学生会会长西冯挂了，郁闷了，决定开一个帝国长女的坑"
author: 真红骑士
date: 2012-02-22 22:01:46+07:00
lastmod: 2014-04-16 22:35:00+07:00
---

真红骑士 于 2012-2-22 22:01:46 发表了：

不长，写好再一起发，省的坑人........

嗯，百合向

给出一些设定

权杖：中高阶的指挥官，一些实权部门负责人都有，越是高级的越是华丽，镶满了各种宝石（其实都是人造的），每一个阶层都是用几个固定设计的权杖

英雄权杖：一些被认定是英雄曾经使用过的权杖，相同设计的权杖将不再使用，很少有会被授予使用英雄权杖

帝国长女团/共和国长女团：由经过特别挑选，从年幼时就开始被培训和挑选的少女所组成的“军团”，在政府与军队的很多部门里都可以见到她们的身影，在中央政府举行重大活动时总能见到作为仪仗队的帝国长女/共和国长女，在海外殖民地，服务于内务部/情报部门的帝国长女们监视着殖民地政府，她们是中央政府的眼睛，在前线，服务于军队的帝国长女们监视着军队和指挥官的行为，激励着军队的斗志。无论在光鲜亮丽的地方还是在血腥的暴力机关，都能见到忠诚的帝国长女们美丽的身影

成员来源：

由忠嗣学校成员，一般学校志愿者，政府收养的儿童等途径中挑选

职责：

1）中央仪仗队成员

2）殖民地政府工作人员，作为工作人员的同时负责监视殖民地政府

3）荣耀部队的掌旗官，代表元老院授予部队的特殊荣耀，同时作为监视部队的一个环节

4）机要报务官，一些重要密码和电台联络等等都由她们负责

5）兼职做为部队医疗官，主管抢救治疗和看护伤员

6）退役后转为政府或者企业雇员

7）其他重要使命

女儿岛：帝国长女的“老家”，不在公开地图上，离大陆并不远

安息岛：女儿岛边的一个小岛，埋葬着去世的帝国长女

=====================

{:5_131:}

---

sbzsnowtiger 于 2012-2-22 22:02:32 发表了：

坐等填坑

---

tgwtgw 于 2012-2-22 22:03:47 发表了：

不要咒人家，还没死呢

而且就目前的剧情来看，她的对手反而更危险

---

winder07 于 2012-2-22 22:53:16 发表了：

帝国少年团有没有啊？

---

魔术的学徒 于 2012-2-22 23:02:48 发表了：

> winder07 发表于 2012-2-22 22:53
>
> 帝国少年团有没有啊？

Who cares?

---

平独镇露 于 2012-2-22 23:57:38 发表了：

> 魔术的学徒 发表于 2012-2-22 23:02
>
> Who cares?

道长,女元老…

---

赤色 MA 于 2012-2-23 17:52:58 发表了：

长女的等级也分为幼徒-学徒-战士-大师吧。

学徒期由大师单独教导吧。

---

真红骑士 于 2012-2-23 21:12:41 发表了：

> 赤色 MA 发表于 2012-2-23 17:52
>
> 长女的等级也分为幼徒-学徒-战士-大师吧。
>
> 学徒期由大师单独教导吧。

绝地武士吗？？？

靠，今天病了，连打拖拉机的力气都没了，就写了两行就停下了

---

不想写作业 于 2012-2-23 22:12:31 发表了：

> 真红骑士 发表于 2012-2-23 21:12
>
> 绝地武士吗？？？

祝早日康复。

PS：弱弱的问下，既然是百合向，有喜闻乐见内容吗

---

赤色 MA 于 2012-2-24 09:18:29 发表了：

> 真红骑士 发表于 2012-2-23 21:12
>
> 绝地武士吗？？？

嗯，cos 绝地。

先养身体吧。

---

塞那提斯 于 2012-2-24 09:23:12 发表了：

> tgwtgw 发表于 2012-2-22 22:03
>
> 不要咒人家，还没死呢
>
> 而且就目前的剧情来看，她的对手反而更危险

是哪话死了啊。。。。8 是活得好好的嘛

---

视如己出蒋志清 于 2012-2-24 10:40:39 发表了：

破鞋战姬 破鞋战姬 某人的全 HD 版本 BDRIP 还没填完。。

---

仓鼠渣 于 2014-4-16 20:04:36 发表了：

什么都没写就坑了？

---

真红骑士 于 2014-4-16 20:05:53 发表了：

> 仓鼠渣 发表于 2014-4-16 20:04
>
> 什么都没写就坑了？

明知故问

---

跟但丁混的 于 2014-4-16 20:28:01 发表了：

> 真红骑士 发表于 2014-4-16 20:05
>
> 明知故问

我说骑士你是不是忘了一件事啊

---

真红骑士 于 2014-4-16 21:16:46 发表了：

> 跟但丁混的 发表于 2014-4-16 20:28
>
> 我说骑士你是不是忘了一件事啊

啥？？？

---

跟但丁混的 于 2014-4-16 22:32:41 发表了：

> 真红骑士 发表于 2014-4-16 21:16
>
> 啥？？？

我怎么记得您好像还有个坑没填

---

真红骑士 于 2014-4-16 22:35:11 发表了：

> 跟但丁混的 发表于 2014-4-16 22:32
>
> 我怎么记得您好像还有个坑没填

我确定不止一个

---
